西裝唔着外套係咪就係business casual?

要見煙腸

唔打呔
唔扣頸喉鈕
皮鞋可以唔洗太正經

唔好話Google
淨係呢兩個reply已經唔同答案...

姐係西裝打tie唔着外套就係？

D人多數著件非白色既Shirt做下mix and match
或者加件冷衫咁

穩穩陣陣西裝唔著外套
: 幾份intern 都係咁，事實上冇人會理你小朋友 見客另計

For men, appropriate business casual attire is dress slacks or chinos, a shirt with or without a tie, dark socks, and dress shoes. Avoid wearing polo shirts to an interview, even if they are acceptable for the job in questio

唔該哂上面咁多位

恤衫加chino

恤衫摺袖牛仔褲波鞋